少字多圖長片:名古屋+金沢+ 立山黑部+名古屋城+Legoland

途經＊榮 > 名古屋站 > 金沢 > 金沢21世紀美術館
> 立山黑部 > 名古屋城 >大須 > Legoland

第一次坐hk express $24XX來回+一個30KG行李

落機兒

勤力好學的我立刻從書本上學習智識

完?

唔睇片 有冇文字版

坐巴士出去 榮(3:10PM上車)

教教下色發覺草入面...南無阿彌陀佛

比起坐地鐵舒服

落車兒(大約4:15PM)

嘩長片， 拍得幾好 好有心機

多謝手足
聽到有人咁講真係好開心

住呢間the b nagoya hotel(榮)

係到住1晚之後,
去金沢留一晚上立山黑部,再返黎住所以留個行李「喼」係到。

深夜1點都好啦通常D人好守秩序過馬路不論長短(見過6:00am可能趕返工除外XD)

到左名古屋駅

買立山黑部用既車票$2XXX

影貼紙相,夾下公仔＊有女團友係到,唔方便夾性感figure,講緊我FD

呢個超難

要等位，太餓然後我兩男丁分頭去第間排

呢間食串燒既,去到有位即入

馬上CALL佢地過黎,點知佢地係磯丸都入座了,叫我地過去
大佬我地水都飲左兩杯...係呢個女權既惡勢力下..
連忙鞠躬解釋抱歉抱歉...無錯我地賓返去磯丸...
(話說果日仲係同行個男丁生日 )

段片

段片出鏡最多男仔肯定日日同4條女啪啪啪，
戴眼鏡個男仔可能都有得玩既，但大部分時間就坐係隔離打飛機
最後肥肥地男仔同家僮、工人無咩分別，多數都係搬吓行李，睇地圖、食物焚化爐嗰類。

至於4位女仕，咪又係韓妝雞

睇清楚啲，原來有5隻雞

我只係分享旅遊點滴,無惡意

雖然咁樣講,其實開心既,哈哈哈~

唔明點解啲人要唔撐
加油 睇左下希臘個段都幾得意 👏

只係想娛人娛己,做唔到就由佢沉底~
點都好 多謝你呀媽發財巴打

有無update

留名睇 立山黑部過程